比返工和理非都幫勇武做啲野

就係做掩護
而家既活動集中係禮拜六日同埋夜晚時間
但係黨鐵既早收同埋通街都係黑警
其實冇乜邊個敢出街
就算敢出街既和你非或者真街坊
好多都比黑警鳩搞你
而家既假期同戒嚴宵禁相差無幾
出黎裝修塞路既效用同成本唔成比例
但係平日又會即刻平行時空 回復正常
其實香港最值錢既地方就係經濟活動
所以最好就係大癮癮於市
係平日既時間做快閃
做完即刻變返普通市民
始終係平日先會真正影響經濟
抵制個別企業雖然係有效
佢地間間市值都跌好多
其他企業都唔敢亂咁發聲
但咁樣又唔代表佢地唔會繼續奶共
美心咪又係繼續講商界唔敢發聲
或者有d暗地裡繼續奶到雪雪聲
同港共講話快d止暴制亂乜乜乜

最好就直接搞到香港既經濟
咁背後係香港拎利益既人先會知痛
就好似星期五個活動希望會係個好開始
將抗爭融入日常生活
唔好比勇武同和理越行越遠

下面呢個post會係個參考

[核彈]已搵到港共政權既弱點

雖然情況已經唔同左
但佢講既打擊經濟同越南游擊值得諗諗

最後我地唯一要諗既就係
咁做就係放全部香港人上枱
會唔會好似之前塞鐵咁比人屌曬鬼呢
同埋香港大混亂會唔會影響其他戰線
甚至老共就係想亂然後更大力鎮壓呢
我地可以再諗下有冇其他辦法

P牌仔新po自推

點推都冇人睇

「直接搞到香港既經濟」呢句直接指出咁多個月嚟最失敗既地方

老實講經濟一定係大春袋，你見之前搞機場政府個反應就知

上星期都仲見到有人積極push下文宣，等大家有定一、兩個禮拜準備去三罷，依家好似無曬聲氣..

罷工罷極都罷唔起，所以手足先要去街頭流血
明明香港春袋就係經濟
所以一定要有d易入口既方法帶下個頭

我覺得每樣野都要睇時機
而家民怨越黎越大
抗議日常化應該要帶起

香港人急需一場朝早嘅抗爭，以打破悶局！

之前有人話星期五朝早行返工
如果帶得起個頭就有新方向

Push!

P牌推唔起😭😭